三個字挑戰負評極限

梁振英

厄負評 我偏俾正評

Cyl

林早洩

3:0

仆街撳錯制

中國人